{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F600359",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도도닭강정"
    },
    "text": "「ドドタッカンジョン\\n\n済州西帰浦市西帰浦洞296-13\\n\nファーストフード-その他、13:00~22:00、年中無休、10席、西帰浦市庁近くに位置するタッカンジョングルメ店「ドドタッカンジョン」を紹介する。 いつでもどこでも手軽に食べられるので、おやつとして最高の食品がタッカンジョンをおいしく食べられるところだ。 店内は狭いが、タッカンジョンを中で食べる人よりは包装して食べる人が多いため、何の問題もない。 タッカンジョンを訪れる年齢層は主に学生であるため、価格帯は非常に安い。 オーナーのおばさんが一人で運営しているところで、一人で解決しようとすると忙しいかもしれないが、いつも笑顔を失わない。 人情も厚いので、小さなコップに頼んでもいっぱい入れてくれるそうなので、機会があれば訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "ドドタッカンジョンはどこにありますか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンは済州西帰浦市西帰浦洞296-13にあります。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンの営業時間は13:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンには10席あります。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンは西帰浦市庁の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ドドタッカンジョンは西帰浦市庁の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンは主にどの年齢層の人々に訪れられますか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンには主に学生の方々が訪れます。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンの価格帯は非常に安いです。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンのオーナーは誰ですか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンのオーナーはおばさん一人です。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンのオーナーは忙しいですか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンのオーナーは一人で運営しているため、忙しいかもしれません。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンのオーナーはいつも笑顔ですか？",
            "answer": "はい、ドドタッカンジョンのオーナーはいつも笑顔を失わないです。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンでは食べ物を包装して持ち帰ることが多いですか？",
            "answer": "はい、ドドタッカンジョンでは食べ物を包装して持ち帰ることが多いです。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンの食べ物はどんな味ですか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンの食べ物はタッカンジョンというグルメで、手軽に食べられるおやつとして最高の味です。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンのおばさんはどんな人ですか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンのおばさんは一人で解決しようとする人で、いつも笑顔を失わない人情も厚い方です。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンでは小さなコップに頼んでもいっぱい入れてくれますか？",
            "answer": "はい、ドドタッカンジョンでは小さなコップに頼んでもいっぱい入れてくれます。"
        },
        {
            "question": "ドドタッカンジョンを訪れる機会があれば、何を食べることをおすすめしますか？",
            "answer": "ドドタッカンジョンを訪れる機会があれば、タッカンジョンを食べることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 640
    }
}